不要暫緩，要撤回。

不要暫緩，要撤回。人生沒有那麼多時間給你拖時間。不撤就去抗議，憤怒就去遊行。中央有什麼用還是會被美國打。爭取不到就勇武，翻臉就殺了她。大不了被狗打，你連出來都不敢還好意思說愛香港。警局放你出來之後找到林鄭要求撤回，要求撤回到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你要求撤回。

不要暫緩，要撤回。